【連登晚報】真 · 撐警大聯盟

本報訊：於22/6日星期六，傍晚時分7時許。旺角朗豪坊門前，突然出現大量撐警團體遊行示威。根據可靠消息指：途中不少愛國愛港青年，因支持香港警察，沿途更紛紛加入！人數之多，似乎將逼爆整個旺角，絲毫不遜於黃屍自稱的200萬+1人，更或甚。

示威人士一邊吶喊口號「支持香港警察！嚴厲執法！」、「捍衛警隊（信譽）！成立獨立調查委員會！」「還警隊清白！黃屍返屋企洗白白」等等 口號，一邊拉著寫有「清白還於警隊！成立獨立調查委員會」的橫額向著旺角警署岀發，想好好確保這份心意能夠讓警隊完全接收，亦是要對近來社會上不公義之事：如大量警員被抹黑事件而發聲。

當中，更有有心人為助警隊一臂之力，於朗豪坊門口、旺角警署門口等，放映反對派所指的疑似警隊濫用暴力片段。咦？記者朋友不得其解，不是說好的撐警麼？這是在上映哪一齣戲？

哦！原來，經記者訪問後得知，這是撐警市民為了讓警隊能夠更有效地更簡單地找出「亂警勢力」！還警隊信譽，從而用心良苦設出來的「苦肉計」。目的是把反對派所滲透於警隊內部的黑暗勢力，一一揪出！好讓這些亂港之徒以後不能再自編自導自演，打著「警隊濫用暴力」之言去博取同情及迷惑社會大眾！

至於問到遊行人士為何全部都戴著口罩，竟得出這樣的答案，「反對派嘎人好鬼惡嘎！只要吾同佢地同一立場，就會被人起底！戴口罩是為了巧好保護自己。」

⋯⋯
⋯⋯

真是可怒也！期望我城！終有一天！能夠成立警隊獨立調查委員會！還警清白！好讓這些反對派的口能被塞住！不再抹黑警察。

最後，本報記者一直留守到最尾，親眼看見旺角警署警員親手收下了撐警同盟所撰寫的「成立警隊獨立調查委員會」之書信。然後知道不久便可還警隊清白，事情便可告一段落，社會矛盾更可不再讓「有心人」持續抹黑，持續撕裂。方才帶著微笑離去。

就睇你班反對派可以支持幾耐！

「不撤不散指的是人心，是意志。不是今日不散，某地點不散。

而係係抗爭完成之前，抗爭者不散！一吹雞又聚！」

真是令人作嘔🤮

支持香港警察！

咁都up得岀，中2病上身，笑死人咩

不服來辦
成班鍵盤戰士

支持香港警察
成立獨立調查委員會
揪出害群之馬
還盡責好警員一個公道

長期 = 聚散
不求一仗功成，但求齊上齊落

終於有明眼之人！
like你！

推

睇死你班反對派唔敢黎踩場

TVB 剪好晒

反對派既人訓l曬教？

完

一齊撐黑警 有錢收？